【TVB廣告商，醜聞日日唱】咳藥水有玻璃碎 = 珮夫人 (23 Mar)

［轉載］

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活用
1. 用嚟洗版，2. Spread去長者group

【永久抵制精選@23 Mar 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 將醜聞spread去長者group (新)

珮夫人

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

TVb苟延殘喘，各位加油

東張西望每日個植入式廣告更加有抵制！！！！

推